黃色經濟圈對政府應該幾大影響，唔係點解做d咁小學雞既行為去打壓....所以...

大家繼續努力

一早都話錢係最實際

然而熱狗不停踩黃圈 又不停有分化post 出現 黃圈威力大 港共要將佢扼殺在搖籃之中

所以咪更加努力囉

4日假期

12餐，有7餐叫外賣
有一次因為趕時間無食黃店
不過買左善心蛋卷

加油加油

Push

一定唔會幫襯藍店

一毫都唔會洗落藍店度

有呀
我有洗左一次100蚊 一次69蚊係7仔買雪糕

一定去黃店

你越搞我越排

特別對藍撚

一定要提防熱狗搞事

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

Push
自從有黃藍分類後就無食過藍

依家日日幫襯

習慣咗係幾好

唔駛諗食咩

仲有好多私怨同玩膠人

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

其實唔理佢點搞，我地只要繼續幫襯黃店，唔幫襯藍，藍店都係會頂唔順，除非中共直接科水比藍店，但邊有可能，藍絲更加唔會理你藍定黃店

幫襯黃店係最簡單最安全，唔會有人拉你，大家記得繼續幫襯黃店

所以依家日日搞鳩黃店

唔洗理出面d post，繼續堅持

啱呀，要派人打擊大大小小黃店
但係又唔見人屌藍店
藍店扮死狗唔出聲，配合分化

裝返個和你eat望下就搞掂

G持

咪比人分化

要養成日日和你 pay 嘅習慣

總之做就啱

星火都幾千萬
黃店夾夾埋埋咁多個月起碼十幾廿億上落

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

已盡量幫襯黃店, 餓死藍屍...

已成習慣

大財團就黎玩完

講真，唔係太難食都會幫襯

d

s

啱聽。

而家基本只幫襯黃店＋小店，戒左八達通，盡量戒MIC產品，已維持左半年。

其實係無人會理佢地分化

要幫襯一定會繼續

咪撚再鬥黃

我地要鬥藍鬥紅美心冇捐口罩比中國唔愛國
警察冇上武漢幫過手， 憑咩得到中國人讚賞

其實政府真係好on9
每一次打壓都係等於幫緊間黃店大肆宣傳

老實講 我唔明點樣可以分化到黃色經濟圈
你就算點分 我都唔會買藍店架啦
有demand就自然有supply 你點樣鬥走demand?

除非大家搞緊黃色明星圈啦
一齊捧下一個最黃既出黎啦

其實經過前一次雨革
大部份人都明白班人做緊乜野操作

根本就唔撚駛理佢地
血海深仇, 邊有得講幾句就算數

大部份人明?

大把人當潮流咁係到追邊間黃店夠黃架咋
根本唔係將黃色消費思想融入生活
明明比起去追黃店更加容易

你當熱狗係港共b隊咁睇
所有野就好清晰

鬼黎架，支共式滲透技倆，為咗下年23條順利通過，建制揸莊，分化黃色，搞死泛民

我d friend繼續日日去唔同黃店
根本無人講過d是非

其實係好多黃店唔出名

同埋就算係黃店都好,
都要D 野OKAY 先得架?

家下KEEP 住個個星期去間黃店買飯
D 野食真心OKAY

根本無人理佢地
半夜講事非, 有千幾二千個正皮
都唔知點黎

推